點解青沙公路11點仲塞撚到咁

有無朋友解釋下？

推推推推推

我都想知
係11點半呀屌

行都行唔撚到 屌佢

邊一個位?

青衣位

青沙公路 大右邊 近-龍門架底前
反車 方向汀九橋

反左架G63

04/06/2020 23:05
因交通意外，長青公路往機場方向近金竹角的部份行車線仍然封閉。
駕駛人士只可使用餘下行車線行車。
現時在長青公路往機場方向的車龍龍尾已到長青隧道。
現時上址交通擠塞。

正常開車點先可以做到咁？

正常係冇可能做到
好明顯個司機係唔撚正常

麻煩經過時大聲屌下條友老母

連司機推落海啦屌

扣十分係基本

根本要坐監

揸g63都反

屌佢老味慢線的士狗同16座又炒埋一齊
塞車慢駛緊都可以炒多單